[緊急] 十八區遍地開花

未出銅鑼灣嘅手足
可以留返係自己個區消費

pish

分散撚blocked
出左銅鑼灣果班比你累到唔夠人，拉晒入集中營

一齊出黎送頭最開心 可？

過左成年都唔撚知個遊戲點玩 抵你冇自由

推

P牌推唔郁

要出晨早出左啦

Up

其實係要開花

出完港島 返嚟油尖旺 ，冇人冇重狗